我意識到公眾的反應可能是，當外面的人需要疫苗時，你為什麼要給囚犯注射疫苗.... 美國法警對一些囚犯的covid-19監管鬆懈反映了一個更大的問題|Joe Davidson | 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 她是向以色列政府提出covid-19疫苗政策建議的專家組成員，該專家組是請願囚犯接種疫苗的團體之一。 “每個人都對以色列的疫苗接種印象深刻，但我不認為我們是一個成功的故事。”Lindsay Muscato, 2021年1月22日，麻省理工科技評論 
 美國懲教協會建議每個囚犯有25平方英尺的“自由”空間——在大多數情況下，這不足以保持安全的社交距離。 關於在大流行期間生存和離開監獄|Sarah Scoles | 2021年1月21日|大眾科學 
 儘管韋伯的立法工作主要集中在教育和刑事司法改革上，但她瞄準了一個與投票權有關的具體問題，那就是擴大被監禁者和前囚犯的投票權。 薩克拉門託報告:新報告顯示更多相同的不同警察結果Sara Libby | 2021年1月8日|聖地亞哥之聲 
 他們在大約三年的時間裡總共籌集了3.2萬美元——考慮到加州的囚犯每天的基本工資只有8美分每小時，比如拖地板，這是一個了不起的成就。 一名高中生需要幫助支付學費，所以一個意想不到的群體站出來了:監獄囚犯|Kellie B. Gormly | 2021年1月1日|華盛頓郵報 
 現在，同樣地，前阿肯色州州長麥克·赫卡比說:“彎下腰，像囚犯一樣接受它!” 赫卡比2016:彎下腰，像囚犯一樣接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 儘管標題是標題黨，彎腰並像囚犯一樣接受它! 赫卡比2016:彎下腰，像囚犯一樣接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 然而，法律問題只是站在前囚犯和工作之間的事情之一。 他40年後出獄的第一天:適應外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野獸 
 我被單獨監禁，與外界完全隔絕，甚至連基本的囚犯權利都享受不到。 一個女兒的請求:把我父親從伊朗的監獄裡釋放出來|Mitra Pourshajari，運動。 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 一名囚犯赤身裸體，被銬在冰冷的地板上，疑似因體溫過低而死亡。 夏恩·哈里斯，蒂姆·麥| 2014年12月10日|每日野獸 
 他們還佔領了湖上的炮艇，俘虜了一名西班牙守軍俘虜，並繳獲了大量的物資。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 在他溫和的régime期間，叛亂迅速增加，在一次遭遇中，他自己也差點淪為俘虜。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 本月初被俘的白人婦女亨利·雅可比夫人舉著一面白旗穿過平原。 紅年|路易斯·特雷西 
 他的囚犯的態度，使軍官大為寬慰; 他就向差役打個手勢，叫他們退下。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 唐·迭戈招呼了兩名警衛，他們立刻向囚犯靠近。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特